有無巴打好想番番去10年前

十年前我仲讀緊小6
睇番以前D相
發覺讀書果時真係好開心
同時又發覺自己錯失左好多野
好想可以時光倒流呀

為何生命不許等人成長，就可以修正過往。